今次運動，泛民好似得鄭松泰，做縮頭龜

下屆唔駛旨意有票

無錯，啲閃咗去嘅人一定要清算……

贏咗再清算

我建議以後見到啲人話清算，就答佢贏咗再清算

兄弟爬山，不分化，不割𥱊，不篤灰

仲有姚松炎、劉小麗、專業議政嗰啲

咪撚分化
佢都有守過夜
二來佢唔算泛民

劉小麗遊行見到佢站台

第一，鄭唔係泛民。

第二，人地做野唔洗打晒卡，通晒天要比人知。

第三，呢個時侯你講邊個有做野，邊個冇做野有乜野用？對成件事有乜野幫助？可唔可以唔好分化？幫手做好d文宣？

！！緊急狀態！！請 大 家 停 止 打 飛 機！！

集中討論621

好正
連建制都未贏到就話要泛民邊個邊個唔使旨意贏

你咩邏輯

又分化，食屎狗

做左你睇唔到姐
btw，咪撚分化啦

星期日晚佢都有留啦 有人班人屌義士係鬼 佢都有份調停 後尾行過見佢做緊live 眼濕濕 唔知係咪喊

亂講 落去一定要打曬卡？

佢雖然唔係最突出嗰幾個
但又唔可以話冇做嘢

問題係成日都不屑宣傳自己咁，冇留意開真係會當佢隠形

樓主有中國人的本質

鄭松泰面書有守夜直播，唔好屈人。

救世軍物資站單野明明係佢去

熱血公民不嬲唔係泛民

遊行嗰日見到佢係PP幫手
你自己見唔到唔代表無做過嘢
咪分化

唔好再覆

認同，果個仲係同義士籌款的街站。

比起其他飯民 佢曝光率係奇低
有政績都要比人知先有得投佢

請善用起底功能
似係鬼係到攬分化

依條仆街個錄音流出之後
重想選？

樓主係咁出分化，同失敗主義的post！

SHOW 扑得USER
呢個時候搞分化 又得一句野講 擺撚到明五毛
仲要話鄭松泰係泛民 真係扮都做下肛課啦

6月8號割完蓆 16號話幫義士籌款

下下都要打卡？

贏左先再屌
依家無時間空閒屌班廢人

求來源？

不分化

會當熱血公民係泛民係咩想法

鄭松泰有去，都有幫手，
只不過唔係鄺神果種姐，
不過下屆應該都選唔到，
因為無論係泛民定本土，
佢都已經被邊緣化，
佢亦唔想同人合作咁
加上好多仇家；
而議會工作亦唔係太出色，
唔知可以有咩搞作

退出埋社運添啦

小麗老母真係虛偽到想嘔

姚松炎係篤灰狗

唔係個個好似班泛民咁淨係識打卡同食人血饅頭

專業議政唔係呢個時候出現啦

例如逃犯條例
無dennis kwok幫手邊會有counter proposal抛比政府？

不過李國麟就真係無存在感啦

鄭松泰有出無打卡啫

咪癲啦人地成日係政總附近開live 架

但係個個五毛都淨係識踩泛民玩分化😂😂

分化狗，係咪乜都要post上fb通知全世界丫

同埋唔通佢叫人上前線幫手又要通天比人知，博你篤灰咩

你認真?

係鏡頭面前做野先叫做野

講好唔分化 但熱狗係原罪所以隨時都屌得

分化狗 Blocked

人地train緊隊兵唔通又同你講咩

樓主係熱狗

首先佢唔係泛民
係泛共

逃緊生先係

劉小麗我立即屌你老母！

16號出黎擺街站 cap水大把人見到

唔好分化 有咩要鬧等件事完左先講

由佢沉啦

下屆可以專心做內容農場。

又清乜嘢算呀？集中啲攪掂現時個情況先啦。

樓主係分化狗

睇標題就知係低級三毛最低果隻

前熱狗，私怨撚咋嘛？！

錄音件事淡左之後又上水
香港人好善忘

民主派為了迎戰周六早上的法案委員會「爭櫈仔」大戰，部份民主派議員決定正留在兩個會議室，決定通宵留守，包括民主黨胡志偉、鄺俊宇、許智峯、議會陣線區諾軒、范國威、熱血公民鄭松泰等6人將會通宵流守。范國威就躺在會議桌上休息，鄺俊宇則在個人facebook直播，與網民討論動物保護條例。

大眾白痴嘛，以為我地係本土派！

分化還分化 事實要分清

香港人
唔好分化住
我地要贏左先有本錢!

咪分化啦，之後選舉用選票懲罰佢就夠

Push

人地做得多嘢你咪話人熱狗博出位囉

唔好比呢啲廢post留係熱門 唔撚洗再覆

佢嬲撚到喊，佢話好撚無奈

好似好似，屌你老母係度鳩噏

柒到冇眼睇，連吳志森都平反左義士。

除左1-2個泛民唔黑人憎之外
其他都好搶光環

蟲泰唔落去博出位反而ok喎

其實熱狗都唔叫暗撐
成個逃犯條例由雙主席開始已經全力支持泛民
大家都知今次唔可以私怨行前

鄭松泰晚晚瞓立會有事就落去幫拆

做實事要似港豬咁遊個行都出20個post打卡？

人地有守立法會架, 仲報告班狗做緊乜

無係鏡頭前做野姐

是撚旦啦，下次咪又入唔到閘

人地密密做仲要無插旗

分化撚

block 上一頁

長期開放電話幫助抗爭者
所以話只係睇蘋果梗係覺得泛民做好多野

鄭松泰係泛民
一打唔使找

唔通比建制派？

人地講明要血債票還
多隻香爐會點呀

劉小麗下年一定入到閘啦
今次先講完衝就係鬼 中央會聽到佢聲音

以前鬧熱狗遊行打卡騎劫，而家唔打卡又要批鬥

大家起下底
長期分化撚黎

棟支旗又話抽水
唔出旗又問係邊 做咩潛水
你想佢點呀

係咁叫人捐錢

做文宣啦，又做連衛兵。
聽日見呀，你唔去，我地成班連登仔清算你

無左議席佢只係普通人

不如直接話熱狗搞事未算

鄭松泰做龜算好，應該明知熱狗下年無撚得選

反而姚松炎話d義士係鬼先最破壞
呢個令泛民首個單議席單票制落敗嘅千古罪人

咪分化

人地616 金鐘同救世軍都有去

吊你.. 唔要分化呀.

熱血公民議員鄭松泰今日在立法會大會提出，要求設立警員操守資料庫的議案被否決。

鄭松泰原議案在功能組別及地區直選均被否決。在功能組別，有23人投票反對，無人贊成，在地區直選方面，只有6人贊成，17人反對，贊成6人包括區諾軒、公民黨譚文豪、鄭松泰、朱凱廸、公民黨楊岳橋、工黨張超雄，民主黨則反對鄭松泰的原議案，支持涂謹申的修正動議，該修正動議同遭否決。

動議的鄭松泰指出，近年不時有值班警員及休班警員干犯刑事罪行，包括盜竊、風化、暴力、誣告及貪污等，而被定罪及遭免職的警員或會成為社會治安的隱患，令市民更加擔心自己的人身和財產安全受到威脅。議案指出，不少市民向投訴警察課及獨立監察警方處理投訴委員會投訴警員濫權，但有關部門均未能以公開、公平和公正的方式處理個案，「就此，本會要求政府設立警員操守資料庫，供大眾查閱各警員的過失和被投訴的資料。 」

民主黨涂謹申同時提出修正動議，幾乎盡改鄭松泰的原動議，删去「（值班警員及休班警員所干犯刑事罪行）盜竊、風化、 暴力、誣告及貪污等，而被定罪及遭免職的警員或會成為社會治安 的隱患，令市民更加擔心自己的人身和財產安全受到威脅…」等字眼。

涂謹申修訂動議指出，雖然有意見認為設立警員操守資料庫，供有助大眾查閱各警員的過失和被投訴的資料，但政府當務之急應是盡快設立獨立於香港警務處的投訴警 察課，讓該部門以公平、公正及不偏不倚的方式處理投訴個案，並適時公布調查結果，讓公眾知悉。鄭松泰的原動議及涂謹申修正的動議均被否決。

泛民

現熱狗，前熱狗，鬼打鬼。
可唔可以送去政事台？

鄺囝跑點跑到暈低->剩係識出嚟攞光環
泰博低調幫義士同立會內睇水->無做過嘢

公你贏字我輸
拉一派打一派唔Work嫁喇網軍

仲狗閪過唔出啦
淨係衝出嚟等課金 錢銀去向又唔透明
收咁高人工出嚟

林鄭林鄭林鄭 (下台下台下台)
林鄭!!! (下台!!!)

柒到打冷震

最重要既事 係喺立法會投反對票阿

點解咁多負評 佢段錄音一出已經人格破裂 返去幫老豆賣魚啦

大眾係白癡 真係無錯
唔係唔會到而家陳雲講野先有人聽

開始俾人搞了，唉

係呀，幫自己個黨籌錢

佢講得出黎果刻已經收皮啦

而家講呢D野 咩心態

兩個柒哂

佢一直有做野 但無啦啦暗串鄺俊宇做show果下好肉酸

講事實

樓主分化撚

用一對眼睇野 可能睇唔曬 兄弟我話你知 佢地一直都有做下地區服務 一直比建制打壓 長期鬥爭中

係，早撚過鄺仔到，車都係佢搵

但最後全部都係鄺神鄺神

雖然我好憎佢，
但果日籌既全部都係何韻詩等人果個基金
（包括佢籌果d)

支持嘅嘗試去了解吓就得
唔好理d盲反

好撚多小學雞 今年先留意政治
（我屌你老母 當年我投撚左佢)

熱狗全部死全家啦 屌你老母

白癡既票你又要？
咁撚醒 靠自己一個入立會羅
今次我班白癡就一票不投熱狗

當年我個張票 當豪比你
今年我再投熱狗 我死全家

鄭松泰呢兩星期d 影子太少

你之後點投一回事
但真係唔可以否定佢成場運動其實做唔少野
姐係鄺仔雨傘篤左咁多人灰，唔通我話佢今次無做野？

放心啦 熱狗
今年大把首投族
段錄音已 back up
到咁上下時間 我會拎來洗版

事實既野就應該比大家知

我睇下首投族聽完 重有幾多人投熱狗

屌你老母 佢第一個出賣既 就係投票比佢既人

重講篤灰？ 佢自己就係第一個

想知 首投聽完 都重會投既熱狗 究竟係咩人

唔通今日 特首出來講句佢反送中

從地大家就大和解呀 熱狗死全家啦

係呀，你未唔好投佢
未打贏個仗就即刻鬥分化準備收割選票
鬥贏左既你點鬥撚死熱狗都唔care

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

今日玩緊各有各做
我唔開post 洗你班垃圾熱狗住

等下 就來投票啦
一段錄音 大家聽完就識投

你岩呀 記得一票不投民主黨

民主黨都係要死既

蠃你老母 依條入到去除左倒轉國旗
重有咩代表作 唔係咁都想出來拎光環呀 熱狗

但呢d時間唔應該講呢d

我未同你講過打贏左你鬥撚死佢都唔鬥我事

我直頭投建制啦
麥大嬸都敢膽屌特首老母
熱狗既鄭生只敢私底下 講選民壞話

就係高下立見

佢重想有份打？
第一個賣隊友就係佢

我個票就唔會比賣隊友既人

最後又係私怨撚互咬 你地好撚煩
眼裡只有選舉

熱狗唔好笑建制禮義廉啦

自己咪又係禮義廉

連贏都未贏就諗選舉
輸左既比埋個位佢又有撚用咩

出賣選民 笑鳩選民
都叫私怨？

收嗲啦你
依家俾政府恰到上面 唔好轉移視線去第到

兩樣野唔可以同時做

唔怪得知熱狗唔見人 諗緊點笑鳩選民

所以依幾個星期做唔到出位野 因為一心不能二用

涂緊申直頭消失埋

如果得返鄭松泰同保皇黨揀
我一樣會投返鄭松泰

請善用起底功能

Show Blocked User - 太天真

推

我無咁多心機打大仗時重諗私怨

( Show Blocked User - 太天真 )

樓主唔係安慰緊林鄭咩？

有晒record, 想走數都難，放心，完晒慢慢清算都未遲
但專心搞掂送中、國歌同大愚先

收皮啦 616見過佢
人地出又話光環 唔出又話縮頭龜

我一定投白票 屌你老母熱狗

笑鳩選民 出賣選民

樓主三毛

呀屌
原來我曬左咁多時同分化撚嘈
深切反省

私怨熱狗最撚叻 扮乜撚野

私怨直頭係 熱狗發明光大啦

樓主三毛，別分化

阿泰點會縮左, 日日都上水, 你自己唔知老吹姐

民建影都唔見，一定要清算

玩分化都唔係而家啦仆街

b縮你個腦係咪坐撚住左

呢D分化狗想引風向 含撚啦
BLOCK得

成日報第一手資料

分化撚 屌你老母

起底都唔撚識

死全家啦垃圾 我反分化做既野 多撚過你十倍呀

好簡單 邊個開post 講鬼 個位就係鬼

以幾日真係幾累下
認錯

胡志偉 勇武

一邊分化，另一邊屌人分化

講事實=分化？
講64=破壞國家穩定

熱狗好波 要唔比人講事實 就咪撚賣自己選友

事實都接受唔到 同中共一撚樣

講事實叫分化？

段錄音我作出來

勁憎佢

而家係立會問緊野la

笑撚左
唔講以為我屈熱狗

講事實叫分化

姐係要講假話 我地蠃左 林鄭認輸

滿意未呀死熱狗 夠假啦 大家開心

成個post講緊鄭松泰有冇出過黎，你走黎講其他野唔係分化係咩？
試下出去開post話鄺仔篤開灰睇下比人屌分化撚屌幾多板？

下 事實唔講得？

問左你 點解唔講得事實 依家冇大台 各有各做
得唔講得事實出來 要一言堂？

熱狗雖然係撚屌，但係有幫手，勿分化

其實佢一直都有出嚟，但得熱血時報會講

未同你講左你鬥贏左既點清算鄭松泰我理得你死
但而家你有分化本錢？定覺得而家鬥撚死鄭松泰有利成個行動？

熱狗唔想人講事實好簡單 就係咪撚做
做得就講得

如果我係屈佢 咪我問題 重點我唔係

事實都唔講得 重講各有各做？
限我唔講我事實 要講美麗謊言？
熱狗從頭到尾 一心為港 正直正義

梁sir冇叫雞 熱狗日日勇武救港

我咁叫分化？
我post新聞又分化呀？
大佬 我冇教人點做
只係講返件事實出來

係咪要講假話

答啦？

係喇係喇
你無啦啦貼出黎只係post新聞

港父好波
12月再出黎幫熱狗屌票

私怨撚又黎m

咩唔好分化啫 擺明係鬼啦

坐緊監你都好意思話佢

上邊啲人講到好似樓主識聽人話咁

btw姚蟲炎真係死10次都唔夠
一早當牠係建制

熱狗手足想玩一言堂？

個事實唔岩心水 就標上分化之名？

起底啦 笑撚死你 反分化唔知你做過咩

好

Hi 唔講得事實嗎？
我聽過人講 屌人放流料
未聽過人講 屌人放堅料